今個星期六日有冇行動呀！！！

熱門 一個行動post都冇

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

有人提議過遊行去美領但未firm

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

我都想知喎

塞唔塞機場?

政府著手對付緊人權法
之前幾個星期批係比你預早釋放壓力，而家唔會再批
等你無數字比美國睇
再同美國講自己已經平息左件事，所以唔會再有合法民陣遊行

繼續機場

問班機場撚啦

機場排隊??

定有其他遊行活動

一定要keep住搞 keep到10月1

出面話9月8遊行

真心問

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

行動啊

唔可以停

9月8同9月14都有遊行